17歲那日不要臉 開post 改歌詞

從此也再沒停止 天天歌頌我的主

Down 咗套av

耶穌瑪利亞性交 請問mother定種子？

巴打你係咪唔識分高低音